[求解]日本遊水求救

小弟身在日本，準備單手遊水番香港，有冇巴絲可以話比我知洗唔洗帶埋passport遊番香港？